［純討論］到底呢個世界係咪真係有降頭？

有冇人見過身邊有人中過降？
近幾年好似冇乜點聽過，以前有期講得好勁又話死降情降個啲

寧可信其有 不可信其無

Ching 講梗泰國既情降？

係，有睇開ig
見到好撚多ig鋪都有做情降

Ig個啲搵食姐，落降呢啲搵命同你搏咩
要落就佢自己落，個降頭師無辜

陰野黎 要小心
會有功效 不過要睇個師傅既功力同專心度
唔鼓勵嘗試 因為有排還

agree 師傅同本身個個人都會有報應

唔撚想幫人賣廣告，blur左佢個名
我見咁多間好似佢最勁，屌你有鬼影
上次鳩禁禁入左之後就對呢樣野好好奇
係咪真係work？

要還
用咩去還？
其實我想聽下有冇人身邊都識有人落其他人降頭
我想知係咪真係會趕都唔肯走

係有效
不過真係唔建議試
手尾好長 因為真係有報應
唔好沖動做呢啲事

報應 佢幫你做到一樣野 你就要還返一樣野畀佢 當幫佢積德投胎轉世

睇個勢ching 你唔係想試呢啲野呀

當你愛一個人愛到為左佢可以付出一切，然後單憑自己嘅力量再冇辦法挽回佢，自自然然就諗到要走呢一步。

ching 留個tg 我有研究開 可以討論

或者咁講
落得降頭一定係要好有功效，唔邪都唔玩，自己控唔控制到係一個問題
第二，被落降頭既人會搵人解，咁就要鬥法，如果對方係功力高過自己，就會反噬傷害到自己
降頭師收你幾千幾百，你估會唔會搵命搏？
據我所知，秦國降頭師都唔係有錢就一定肯做，好多時降頭師都要知道成件事既背景，或者要確定客人係受害人先肯做
除非你真係畀好多好多錢，或者降頭師想出名，否則都唔會隨便搏。
利申，見過有人鬥法鬥到全身爛，流曬膿，最後畀錢和解，三日之內好返曬

唔係你的到最後都唔會係你
Move on啦

我知道一個案例，係會趕都唔肯走
仲會想日日想要，周街搵男人

所以唔鼓勵玩陰野
如果想借力就帶正既佛牌

樓主個名都有d緣機

認真講句，唔好試，信我

請易送難 真係會有好大報應

冇用tg 喺到傾唔得？
我都係想知個大概姐

咁就千其唔好亂試情降既陰野

因為問過泰國師傅 呢個世界係冇前生今世下世
只有現世報
所以揀左呢個做名

最慘佢係落人地降頭先，點知被人破法
搞到自己精神有問題

周街搵男人咪唔係對落降個男人專一
會咁架咩

破法？點樣俾人破法？
其實落完降之後會睇得出有分別？

畀人破法門仲慘
真係不可一 不可再

隻鬼控制返個人

已經冇其他辦法，我有戴緊燕通、坤平，連古曼都有養（龍婆開光）
都冇幫助
我見到佢已有新對象

唔明
佢係落降頭呀嘛 咁同鬼有咩關係
請陰牌就話姐

燕通屬陰陰地
Ching 點解唔move on 呀

泰國降頭好似係請鬼幫你

唔好on9啦，放得低一早放左

有其他降頭架？

屌 ching唔好癲啦

屌 咁你答我有咩方法可以同返佢一齊啦
唔好講話咩用誠意打動
我乜鳩野都做撚過晒

咪撚咁迷信 有嘅就唔使軍隊啦

有冇諗過你個人有問題條女先會走
咁迷信真係冇撚腦

分左手就係分左手 過左去就係過左去
就算你依家係咁纏住佢都無用
你依家最緊要接受分開左既事實呀

係 分開左
但我想同佢一齊返
算啦我上黎唔係問你地意見

想控制人一切昨仆街

人地唔鳩中意你就算撚數啦

屌你老母真係好撚on9

係 你最後點決定係你自己既選擇
只係希望你諗清楚唔好做啲可能會後悔既決定

你想條女搵返你落和合囉
但係要先睇夾唔夾有無緣
唔夾既話師傅唔會幫你落
靠錢叫師傅夾硬黎就係情降
哩d反天命既野遲早報返落你身上

和合法事同情降係唔同，我有問過
和合好似只係令關係變好少少
對分左手嘅人冇咩用？

budget 幾多？

和合睇師傅
落果個勁+你地本身有緣
絕對可以令你地打得火熱
令對方好想同你扑野都得

留名見證樓主撞邪/比人昆

咁情降呢？其實我想知如果幫我做個師傅死左會點

真係無理智都咁難怪人地唔撚要你啦
自省下先啦仲落降頭

只能講唔係你既愛情落完降都唔會有用
你可能挽回左佢幾日對方就會對你產生極大討厭、傷害你、糾纏你（隻鬼）直到你想走都無得走

所以話呢個世界真係乜撚野人都會有
cls

老實講 有d野唔係你既冇得強求 順其自然啦

咁得閒屌我不如去ig屌下啲妹妹仔
勁多人做囉

吓 居然冇前世今生
但係中國既師傳又話有？？？

降頭落左除非有人主動去解，唔係就算落降果個死左都唔會失效

你落之前要問清楚
你地分開到底係緣盡定係有小人作怪
有d野夾硬黎
遲早報返自己/仔女身上

不過樓主 好心提下你啦
感情呢d野冇得勉強
就算俾你得到 都唔係真愛或者只係佢既肉體

放下更自在

人多就代表件事啱？
你有無腦

泰國個邊係咁講
姐係等於外國信耶穌死左會上天堂落地獄
同中國講嘅論迴嘅分別掛

我都見過幾單，不過師傅為錢
無鬥法

大多數師傅都話有
我唔排除有師傅唔信
但唔多

冇話岩唔岩，只有想唔想。

有用講聲
我都想落降

求詳細

落降頭溝女都諗得出
呢個世界真係咩人都有

當傾下計啦 如果你信冇前生今世下世 咁咪姐係冇鬼魂之說 咁仲邊有降頭?

降頭真係可免則免
害人之物

你要行偏
可以去拜狐仙
害人成份無咁重
主要係增加自己吸引力

一定會，其實我已經搵到個幾勁嘅師傅去做
等緊啲寄到去

呢樣野我冇認真考究過咁

你好自為之啦
你依家一時衝動

你冷靜下、去下旅行
可能會改變睇法
有d野唔可以勉強
為人為己呀

留名跟進
樓主可唔可以講下同個女仔既事？
有咩令你真係咁執意？

連登毒撚真痴鳩線架
希望個女仔冇事可以脫離你魔掌
亦希望咁自私既樓主即刻有現世報

其實你都決定左啦
俾人呃又好work又好
你想害人害己既都無人阻到你
巴絲要講既都講晒
你咁執迷不悔到頭來都係浪費錢浪費時間
你段感情有咁多問題搞到分手就自己問心夾唔夾
你肯放手既點都會搵到真心相愛既人

人地都已經有新對象點解仲放唔低
只係好奇想知樓主點解咁執著？
拍左好耐？
定佢太好你唔想佢走？

追左咁耐post
已經明點解分手

用呢啲去控制一個人愛唔愛你有意義咩
不如同機械人拍拖

樓主痴撚線
好彩條女同你分手
咪撚害左人

樓主, 如果真係 work, 可以上來 report 話知我好嗎？

我都想咁做

我要傷害過既既人, 好似狗咁玩番佢！

和合法最易搞

毒撚真係恐怖 逼一個唔鍾意自己既人返黎身邊真係痴撚線
如果你真係落左降我祝你d報應聽日就出現

樓豬個ex真係慘
分左手都避唔開你哩個痴線佬

垃圾,戴咁多野都無用就知你個人廢啦,
泰國最多搵笨柒野係人都知啦,
係有用既就一早已經有用,
而且愈有用就一定愈邪,
影響人唔使付出呀家陣?
睇死你啲傻仔又迷信又乜都唔識,
只係為個果就亂咁黎,
一係比水魚陰啲陰啲咁呃哂你啲錢,
一係遲早比「幫你」條友借命/吸哂你啲野都似

覺唔覺你標題三隻大字寫住純討論好諷刺？希望你真係純討論

大千世界，無掛無礙
自來自去，自由自在
要生便生，莫找替代

註，樓主條女係覺得你搵左第二件先叫分手呀，無理由講咁多野都無曬計，重有就係依個盤你去行法好容易出事，三思呀

落左和合
佢話要等6-9星期
呢段時間好難捱 好辛苦

屌 和合同情降堅唔同
我試過落和合 等左3個月 乜撚都冇

好驚冇效
但睇d人好似好有效咁

好奇一問 比人落降頭嗰個點知自己比人落?
可能佢會諗:冇啦啦會中意左你 可能呢d就係緣份
又例如有降頭落完令某人行衰運 咁佢可能會以為自己純粹嗰排運滯架姐

不安

難捱都要捱過佢！
但落左和合，有咩野你要做？

cls

我就真係唔撚信啦，老子什麼鬼也不怕 ，係度空話講白話 現代人講既證據，不過算啦 睇死你地拎唔到出黎跟著係度講信不信由你

想知而家樓主點

same

搞成點